有冇女女男朋友係燒味佬

仲狙擊緊燒味佬?

本癲狗特別討厭講野冇point，入黎搞事，阻住理性討論既食屎狗

好波廚子

樓豬好大壓力 長期抑壓性欲 情欲
成日比喻自己做雞一樣
潛意識渴望自己出黎做
但同時間知道自己冇人mark 鐘
所以一路屌大家一路摸J仔

口德巴圢

弘b又亂up野